乜撚你懂的？

係：心照啦,你明架啦